林卓廷 黎智英還押背後關鍵? 周庭變懲教甲級犯?

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
黎智英還押背後關鍵?
周庭變懲教甲級犯?

林卓廷 Table TV
9.1K subscribers

今晚阿廷講講他認識的黎智英，終審庭的最重要考量，周庭突變懲教甲級犯，以及情操高尚論郭偉健法官審阿廷「暴動案」?

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

｜關鍵字｜
林卓廷｜LAMCheukTing｜TableTV｜每晚9點直播
香港｜政治｜民生｜社會｜黃絲｜社會運動｜抗爭
社評｜時事｜分析｜生活分享｜黃店介紹
良知｜民主｜自由｜同路人｜煲底見
黎智英 | 周庭 | 國安法 |